留意返，班補習狗開始死出黎R撈

搵餿水食死返去babycondom幫啲中學雞老母奶閪喇